可唔可以教下點上載圖

求問 揀完圖上載唔到
有乜方法可唔可以指教下

iPhone?

右上

電腦le????